放 P Chan中五六筆記

字靚抄齊
咁岩執野唔想晒 齊期數
有意請聯絡

How much?

Pm plz

點pm

Sor tg la